張曦雯twitch 討論區（一）

好快就開台了

開台講聲

Ok

今日應得切番屋企睇

Ho ball

ho ball

chatroom成班傻鳩系刀嘈

未開？

煩到

等緊睇女系刀講牙達

yes 成班辣殺

講緊king jer

班chatroon好煩 full screen算

好煩

突然大叫好好笑

啱啱嚇親呀果下

成日同觀眾互動

佩服隻貓仍然訓緊，係咪平時聽開

fuck

Kelly講完英文又會自己中譯
下次會唔會講完motherfuker，之後自己中譯傻屄咁樣

oh fuck

岩岩講完fuck無

達哥咪成日嚇人啦

好想畀佢fuck我羞辱我

比我上床

hey, need my gun?

佢係咪同蔡思貝一齊住

聽開佢叫

好多反達

應該唔係

叫得好正

完場

巧正

其實依加佢玩到咩進度😂？
無玩開呢隻

今日遲左收場

禾刀吾知，不過刀系睇女啫

射左兩次

就快爆以佢今日進度應該開多2-3次就爆到

蓋清吾係去左睇tvb咩